"Легкая" загрузка встроенного видео с Youtube
=================================================
Этот код поможет при большом количестве встроенного видео на странице.<br>
Он создает div и ставит в качестве background-image превью видео. При клике подгружает iframe внутрь div, тем самым мы не грузим все видео сразу, а только те, в которых заинтересован пользователь. Размер страницы и время загрузки снижается в десятки раз.
